新文宣展示方式 ？

咁樣有無得諗，咁大塊板真係點寫都得